認真問 新年可唔可以打飛機？

會唔會話有咩禁忌 要過左初幾先可以打？

依D問題要問老豆老母

唔可以屌閪

我想打飛機咋 邊有女呀

樓上基巴係咪輸到傻左

樓上痴線佬RIP

已經對賺蝕麻木

毒撚百無禁忌

樓上bye9bye 咁就浪費咗個account

緊係唔得
新年打J 會成年都家宅不寧

我上年試左新年打丁，跟住香港即刻爆肺炎
你自己諗啦

點解

d財神乜神, 諗住初一初二黎同你拜年
你打丁射埋晒d野, 佢地仲唔走人咩
親戚黎同你拜年果陣你都唔會打J掛...

初一打飛機，象徵之後成年都只可以打飛機。另外，新一年要心懷慈悲、忌殺生，所以初一打飛機好唔吉利！

年三十打次勁既射晒啲衰氣走

我唔打丁個時又唔見我發達

見到樓主個名就聞到陣驅風油味

咁究竟係可以射走晒啲衰氣 定係會嚇走啲福神

我dl左套GMED-020嫁喇 等有大師解答到我就會起手

射落個利是封度,咁咪利利是是囉

四樓烈士

用碌柚葉包住條J打飛機就無問題

射走哂啲福神

可以

唔可以打飛機 但係可以屌閪

新年都要恰毒撚

why bro

又係你問既

國安法！

一路倒數一路打, 無事

一個大男人，迷信到好似d無讀過書既廢老咁
你講出黎自己有冇忍唔住笑

可以捉你老母屌

有因為我都係9UP
你唔係諗住我認真答樓主呀嘛? 連登真係冇以前高登D人咁分得出直曲

放煙花都要等到初二啦

鬼佬今日咪又係扑野打飛機 唔見有咩影響

咁新年屌閪呢？

磁場唔同

咁初一屌閪，係唔係象徵之後成年都只有屌閪

射走衰氣+嚇走衰神

扑嘢就得，飛機唔打得！

尋晚年三十打左一劑

打返個紅噹噹

手淫=守銀 好意頭
打返個靚J先啦

打唔打都係一樣 無人會理鳩你

唔好打，年初一唔好殺生

J蘋果廣告製作公司

新年第一炮都未撚聽過?男人老狗想打j就打啦仲諗咩日子,你新年洗唔洗食飯呀?
利申一過12點已經打左

新年流流緊係要打丁
重要射到一地都係
跟住大叫 落地開花 富貴榮華

可以但唔比射

緊係唔得
一嘢洩幾億出去唔好意頭

年年新年,表姐都會上嚟拜年
然後襯老母煎糕,表叔表嬸同老竇開枱
表姐都會鼠入嚟我房,幫我打飛機
佢話咁樣做我先快高長大;朝氣勃勃

打左先講

今朝打左2次

打得唔射得

男人老狗打個飛機都好驚

家肥屋潤
會有意外之喜

爸爸唔好唔要我

可以
因為寓意精精日上
對做生意特別有利

屌男人囉

拎碌柚葉塞住老婆隻西再屌埋去，包保成年行好運

唔係唔可以打
但係要打足七七四十九次

驚閪咩迷信撚

打丁冇問題 洗丁先唔知點算

巴打好波

手淫=守銀
好意頭黎！

以前新年夠話唔可以沖涼洗頭啦 屌你老母個傻鳩樓豬睇下你宜家呢個時勢會唔會咁聽話

如果D人突然間又話新年唔比食飯,唔比飲水 到時都唔知會死幾多人

自細聽阿婆講，牛年打丁，個牛年會變做熊年

醒少少啦
華人社會唔講性
點會有禁忌

咁新年初幾起先可以叫雞？

打咗了

炮竹一聲除舊歲，呻吟一聲除晒衫

要播住賀年歌打 先得

手淫 = 守銀
非常好
打多啲

雞竇開初幾 咪初幾可以叫囉

初七先打得

初一都唔打飛機 會成年不舉

新年都燒炮仗啦，點可以唔丁一丁賀賀佢？

合理

咁洗唔洗俾利是佢

今年出街都冇野做
唔打飛機有乜好做

沖天炮，喜事黎

好彩仲有屎忽可以屌

sls條女好鬼癲

新年流流殺死咁多子孫你好唔好意思

康盛年經 七章十二段三句：

年啟，雄性意氣風發，男精澤噴，福如潮來

自己參透下 我去拎定紙巾先

啱啱先打完

初一已打

感覺心情頗空虛
覺得冇乜人生樂趣

封番封利是比自己就ok

有一個迷信既女朋友 新年就快比佢榨乾我

響頭炮聽過未